朝天辣椒醬

有沒人知呢隻辣椒醬香港邊度有得買，買完唔記得係邊買

好食？成日見百佳惠康有得買

正呀 辣到口水流 送飯一流

百佳？ 唔見有，我再搵搵， thx

Taste有得賣，上個月先啱啱買完。

我屋企都有
但我覺得好似無乜辣味？
我好鐘意啲粉麵檔嗰啲辣油
因為嗰啲真係夠辣
成日都好想成罐買走

btw我記得好似唔知百佳定惠康有
因為我都係呢啲地方買

我食開老干媽，下次買你果隻試試

百佳有。近年出品多了醃製品的咸味，少了以前的刺激辣。

樓主識貨
呢隻夠辣又幾香
撈炒飯, 撈面一流
個人鐘意佢夠細樽, 平時D醬料大樽又驚食唔哂

除左呢隻之外, 一般超市真係冇咩好選擇
我推介D潮州粉面舖自己炒個D, 好多你肯問佢地都肯賣樽俾你

英雄所見略同

粉面檔個D 先夠膽落重辣, 炒出黎又夠香
超市個堆大部份其實連譚仔小辣都不如

李錦記個堆咩潮州辣椒醬, 桂林辣椒醬更加係屎都不如

屌 我當佢甜醬多過辣醬
知唔知邊度有得買粉麵嗰啲辣椒醬

759有隻韓國既指天椒辣椒醬好正

邊隻味好食 見到有幾隻味

鹹多過辣